Virtual Youtubers討論區 (618)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

saber都睇完命未到meme review

點解你又咁早

Lm

法螺話 (with Guiano) / 理芽 - Tall Story (with Guiano) / RIM (Official Music Video)

百屌cover成才

Mio

之後會瞓返架啦

madness

銀盾?
鏡嚟咋

係就好

LM

冇邊個真係扮到個神髓

lm

應該搵世一用鑽串佢

但係語氣同啲用字係團長最似
扮到佢串人

好啊好啊

2萬人standby

【LIVE MV】魔女(真) Short Ver. from “不可解弐Q2” / V.W.P #1

今晚9點

貓居然咁多人等睇

開波

Pyongyang, North Korea?

On

Lm TMT

有嘢做

yagoo

一開波就2萬幾人

定番

yagoo is coming

正呀

貓狗

用左貓狗果張

真係依張

依張真係p得好靚

呢張p得好好

OkaKoro
之後阿貓話阿龍髮型適合自己

呢張正

今次有yagoo掛

weekend係唔同啲
咁快成3萬人

以隻玩法真係定番

Pekomiko

PEKOMIKO

pekomiko

PM

呢張好笑

PekoMiko

peko...miko....

PTSD

又鞭

過氣組合

上個時代的....

Moona

moona

coco moona

MOONA

幾時先到moona

牙月

第一次估中會長

moona！唔知會唔會下次就係佢

moona有貓耳幾Q

應該未搵
不過會長肯定會搵moona

竟然冇Yagoo？

你地要嘅YAGOO

即刻出現

燈

估到呢條片會上

真係有yagoo

依個好高汁

YAGOO先係定番

今次好多張

咁多

今次咁多

今日咁多

咁多張

兩個調轉

冇違和

今個禮拜太早公佈班友落足力整MEME

8點仲有一個生放送

lamyluna form組合可以嗎

今次d guess who係幾好笑
上過Reddit睇

maid dragon

今日咁多用封面圖改

subaluna

開頭就10分鐘

呢個堅好笑

狗

屌

真
今次整果堆guess who幾好笑

騎狗

冇next meme

3萬5人

阿狗

腳踏yagoo

仲要踩YAGOO

YAGOO

屌 仲要踩yagoo 估你唔到

又係yagoo

屌你最底個yagoo

一開始不嬲唔講架

有啦

平日中午冇人開台

屌你老母有烏頭

屌有污墮既

有烏頭

呢張好應

呢個好真

uto

屌有污墮

有臥底

屌垃圾鬼佬

污墮

屌你有假天使死撚開啦

Dlnm有污墮？？？？

表妹上會長台

海外cant 追live

是咪冇左BGM

烏頭不了

有但好細聲

燈即刻出返

烏頭

垃圾去睇污墮
會長講嘅箱推唔係叫你去睇污墮架屌你

有UTO
要撳DISLIKE喇

downvote張meme先

Dislike會長

有holostar入鏡

同ina 一樣dad jokes

火都黎埋屌
每次見到垃圾污墮就諗起會長講asacoco同meme review都係為左大家箱推

之後有班垃圾去左睇污墮
屌班無情垃圾

呢張咩意思 睇唔明

inaff

Omae

omae！

鴨成日講OMAE

鴨見到ina個名入面有omae

唔該晒上面嘅巴打

應該係比sc

Ina全名有牙鴨口頭禪

咁講真
要睇烏頭自己既事，又唔係限死觀眾只可以睇holo
但整meme就唔撚好加其他野喇

好現實

會長今日有個板手直頭提供埋即時英譯，不得了

sbt

為sc同買goods工作

上次已經係度

但洗板咁快點跟

養家
養V

唔係我返工咁辛苦為咩

已經4萬人

好似有plugin專screen有tag既翻譯

buy your super chat

nga:買sc實鎚

裝extension LiveTL

改名la我會照顧羊

又要我射SC

無情meme民

滾動

成班人又搵機會sc

唔撚搵住
睇埋先

仲要咁撚上
好明顯睇開
頭先comment都話有嘢混左入去
最撚憎人睇開華生去睇污墮之後冇再翻黎仲以為自己睇緊holo

pain peko

順便提提大家阿火4月2生日

唔該曬兩位研究下先

3月22星街
4月22天使

名叫華生
入面係烏頭

睇v提升動態視力

4月2 阿火

解釋咩係waifu

comment係度問可唔可以打飛機

but you should be 40 years old

上左熱門。peko

咁waifu只係用係anime girl

熊頭

應該有NENE個老公收藏?

FBI

傳說中既時間表

原來阿死同阿火近到咁

Ame

熊頭隻野唔係有copyright?

會長解錯
btw PEDO BEAR

yubi yubi

Pedobear無喇
4chan野黎

呀狗

會長終於見到chatroom問佢可唔可以打飛機

貓又配菜

阿祭咁清楚

好長
不過幾好笑

牙羊

個meme比我想像中長

溫柔羊

治癒羊

好羊

初號機

牙潤

nene

NENE

阿露同Nene

Nene

nene出現了

座長好似已經有幾次聯動延期
佢搞咩

立場反轉

呢張

一起身睇返啲meme peko miko

4.7萬人

Nene有講過延期

yagoo idol dream

牙貓

i'm horny

阿貓唔知咩horny
之後阿龍教佢

貓horny

are you horny

貓自己講自己horny

貓：I’m Horny

越講越標準

但咁寫得應該隻game有問題

FAQ is love

有35

鴨 過場用

係

大叔羊

空媽

阿龍教粗口

會長

呢張好好笑

會長教壞咗空媽

Fake account

yagoo 虐

5萬人

教horny
教mfk

會長成日教埋d英文

之前又話渣槍張meme唔玩得既

即刻跌1000

TMT

心心

見到牙心, 感動

ASMR 9宮格

陣營圖英文版好少見

第一次見英文版邪惡守序善良meme

有排解釋

scatman

好過tire list

忙過tier list

無呀鴨

上次公主巴話公主ASMR係笑話

老師仁聲

無nene on9妹吹飲筒ASMR

脫毛asmr

anti黎

宣傳時間

心嘅ASMR幾時有得再聽

貓又玩全否定

宣傳今晚會限

全否定asmr

宣傳會限ASMR

呀貓今晚全否定ASMR

乜鬼memes

又alt

簡單直接meme

粉碎

仲未有平板meme好似

以個原圖係咩
見到三家姐

YAGOO嘅はい腦內再生

玩太多阿潤meme會悶

有聲

又抽on9妹

OOGAY

ENEN

enemy

Bin c Nene

又笑on9妹nene

咁勁還原到

雞

阿雞

臭雞

第一眼仲以為無雞

huke老豆認證左下

左下角固定席

臭雞都係左下

臭雞判定不能

全部左下

唔夠左下
失敗

算唔算串EN

抽哂成個EN水

想睇jp 同id ver

串都係 meme民串姐

如果JP既應該得空媽係右上
全部都去曬左下

抽EN水
之後阿貓話阿龍一啲都冇變

公主巴笑鳩公主刀冇面比

阿貓話阿龍右下
之後話你教左我horny

呀貓已經變壞咗

差唔多全社人都認同會長好聰明

母女丼我可以

日本meme 時間

今日冇迫害牙潤

55分啦

草草草草草草草草草

又呢張？

又係依張

Patten

係咪第一次冇阿潤

應該有更新喇

上次學力test佢分雖然唔高
但係英文相關嘅題目全中
如果老師用英文問佢分應該同天使一個level

多左個やべぇ

又學英文

應該係接呢一張所以出多次

上次都有

桐生會

依張先係新

會長：Big Kusa係咩我唔知

唔想承認但真

4萬8人

講緊35p都識得FAQ

冇牙露meme圖唔合格

牙貓笑得好正

係咁引鳩牙貓講NG WORD

唔撚記得睇會長

其實多過平時mem review少少

個個都識asshole

貓 識ass hole 啦

阿露固定嘉賓黎個位

桐生ココ asshole

會長教阿貓asshole
阿貓當場攞黎鬧佢

不仲

唔記得

精準計時

返緊工

完

我都返緊

goodbye asshole

Goodbye asshole

goodbye asshold

真係係多無少

貓: goodbye asshole

VILLS開波

今期幾高汁
唔經唔覺就完

會長一完呀兔果邊就播

慘

即學即用
好學生

明明講得好開心

咁快完左

開始

有嘢做
依家用緊YouTube music聽サクラカゼ

兩part前半有免費仔

兔仔把聲

老師個thumbnail咁港漫FEEL

兔仔岩岩訓醒

牙兔把聲

一入就見到Roa

自動轉歌轉到pekomiko大戰爭

又唔暖喉先開波

春眠不覺曉

可以無多無少咁完場其實唔簡單
要成個節目流程控制得好好先得

好快手

毒角獸要人

無8婆要做低係慢啲

承認D人放假要出街玩呢個事實啦

唔掛知得連住播

比面我放過臭水今晚執佢一餐

一向兔係慢慢升上去

呀兔係咪順便開埋聲

猫又おかず

仆街漏水
又開始吸黑氣

收到風水一陣開台衝大師

星街係leader之一
點解我會諗到kill leader

10萬羊飲酒...?

牙火

Azki個台都唔少metal

酒會
可以叫埋野食既

Astel 2連食雞

應該係尋晚張圖

全部Jojo立

好似會自動黃標？

唔知未來有冇機會聽到同居組版STARDUST SONG

慶幸早幾年仲pt讀緊書個時得打機呢個娛樂

係到做緊咩

做深蹲

有冇馬主係毒撚黎
應該有機會

會唔會太快完

しぃしぃ自爆

搞special case 好麻煩
而且仲有機會激到其他馬主
真係一刀切最實際

所以笠水龍真係唔知食左乜先夠膽嘈

祭頂到成21秒咁勁

皇上真係好婆

班馬主有錢到將笠水龍搵出黎再扔佢落海都仲得呀

小粉紅同馬主鬥

班馬主真係上級國民黎

隻海豹好正

兔仔35lv

播緊呢首好正喎

又比兔贏到

好彩你POST返, 啱啱去左食飯MISS左

astel又遇掛狗

隊友要加油

好正

炎龍敬炎上系列之一

首歌型撚到

老師唔夠2k要人
唔可以比老師底邊

Lamy

キツネDJ

好可愛
希望佢用多啲呢把聲

睇緊

貼皮大劍

小粉紅：你馬死了

Vills出錯題目

老師

天使起左身

好羞恥

Who

啱啱先搵到老師個直播
睇thumbnail 仲以為係會長

牙船好仁

你唔講我都唔為意, 以為係會長睇真D先知係老師, 禁入去支持下先

火雞終於都有得用兔建名義去JP起野

會長同時間會唔會MC呢

牙船今晚要人起碼二萬

皇上都玩牧童笛

船兔開夜晚好似基本都有兩萬人

公主呢

原來水瀨都有份配音

勁快

前排pixiv有人畫左張r18圖
比網友係回覆到係咁叫佢刪post一陣有殺身之禍

閪喊吓就可以返去玩

會長而家係廁所部部長

動畫播s1已經禁咗R18

屌烏頭 人數仲多過老師

兔除左凌晨長期都2萬起跳

整埋動畫好正

會長一日唔起班女都要周街屙

座長學英文好好笑
You are king

佢真係白紙一張 咁樣先有趣

終於返到屋企補meme review

水浸
吸黑氣中

你點知的

真係嘈一嘈就可以入公司
現實搵工有咁易就好
天使過左咁耐先俾人承認係公司員工
如果係同會長moona collab嘅話就好

天使衰在入左水建先
之後阿水又冇理過mc
搞到唔清唔楚

要入職比起有實績都係靠關係簡單

老師卡關

火雞會同會長合作我掉轉我個名一個月呀

關咩係
隻雞喊苦喊忽先入到

跟隊

呢對有一齊結婚既命運

正常

冇諗過阿死放依首上azki到

唉個老細走後面入

搵極都搵唔到觸發劇情個位喺邊

座長

個老細為左唔令大家麻煩先硬食咋
無人想要隻雞架

可愛

兔揼裝都咁好運嘅

睇個款都係同老細collab
或者勞煩最近成日忙準備緊生日同新歌嘅基層員工

早瀨走真係賭馬

得組長估錯
宗谷 慘

姐係星期五點都要聽到隻雞把聲

寫住L老師都可以睇咗做R

用支國講法越嘈越喊的小孩先會有奶飲

係
同兔仔collab你會聽到
同天使collab我會聽到
得佢自己一個入先聽唔到

可唔可以告佢擾民

話唔定Moona/牙龍呢

今晚狗工商

佢敢同阿龍collab仲有講有笑一齊努力起嘢
我四月用英文日文上連登

笑死

呢個chart每個星期首播都有2000-3000同接

用日文上連登 係懲罰我 唔係罰你

佢仲可以用黎學日文
邊到係罰

雞最應該玩呢隻驚

大阪人真超KY

老師爆機前有冇可能贏到一次勒索哥

音無
好正
頭先個guitar mv都好正
條友好勁

睇astel用單發平行步槍真的舒服

居然有人比miko打機廢

ON9妹個可憐樣

Mio媽媽

隻mod幾靚

終於補完meme review
好多長meme

仆街
今次ａｚｕｋｉ 72小時已經MISS好多
暫時睇咗３—４個鐘
張ｌｉｓｔ已經加咗廿幾個新Ｖ

之後等人整合先再算

342 分

MARK左咁多歌, 等佢播完就逐個聽下佢地各自D LIST睇下有冇D滄海遺珠, 就咁訂閱好快會唔記得

張整合table??
有排睇wo
我放棄、live睇到幾多得幾多
上次張table好多miss都廢是逐條link睇

好得意

我放add咗係list 到
張睇下隻V其他歌正唔正
正先sub, sub完再加入favourite每星期check新片
每星期有排睇, 未計今次每星期要check 70個V

慢慢黎算

證明真係對底邊有用

正

music space同vills重疊左

單排好似冇咁多外掛

真
同埋azuki 多鬼佬睇
易吸sub

就一千萬

上次差唔多個個都加左幾百-千sub
但我都係同上次一樣，覺得以d節目可以既應該做短d之後常態化

佢貪刀+唔識避
應該真係幾難贏到...

仲要係easy嚟

就連把聲都好夾

至少唔好通宵

發現水bb打apex觀看次數好屈機

閒閒地都2萬

係apex特別勁

通宵睇唔哂
miss好多

好完整嘅highlight

玩DQ都咁真係無咩好講

有公主黨獨大支持冇人夠反

みみ

Izuru唔知今日上唔上到大師

兔呢

公主神運

真唔似係cover人地首歌

有冇人等緊miComet?

免費仔part

今個星期新歌
太長四重鎖

應該好多水黑要睇佢上唔到master

聽住radio等

呢個姿勢

仆街music space下星期最終回
聽左成年終於要完了

居然完？

又鞭TMT

仲要比武肺食左兩個月播重播

依家首歌咩事

咁果時全部文化放送節目都變曬隔周做

族長依家先玩到小紅帽劇情殺
有排都未到真結局

CLS

阿龍同天使又同時間玩Twitter

呀涼準備開波

好多水黑表面上反水 身體卻很誠實

呀妹: 我會代替家姐侍候勇者大人

又係馬娘
同會長一樣用美浦波旁

免費仔live

我都係推波旁 我隻波旁同佢地隻波旁tete

Riot睇黎真係第一次搞live

17:30開場 18:30開演

呢個係本身嘅日本時間嘛？

仲諗緊買唔買飛好
今個月少窮

apex

遊戲部冇搞過live咩

仲有5分鐘azki就轉台

突發

最後今日咋！

全盛期既木口可以同時最多幾台apex

聽到SHAKA就笑咗出聲

1個

過多幾日應該到MHR台

已經諗到個畫面都係芒亨

一定唔多過undertale

Mh台好啲嘅

提提大家 今日last order

冇睇過佢地玩
應該會又廢又好笑

睇公主玩

應該係睇全holo遊戲力最廢嗰班玩

Choco 座長 miko 仲有邊個

數唔數得哂

竟然有d咁既事

笑撚死 ASTEL慘叫

nene?好少睇佢玩動作game

明明咁撚正...

原來唔止music space
花鋏jukebox同3コミ都係下星期最終回
音樂系節目呢個時勢好難做

到底Riot 會delay多幾耐呢

食蛋拎第二 都有12分

鑽第二唔係得2分咩

midy 好正

會唔會好似之前kizuna ai咁擇日再搞

我屌撚到佢分裂

唔會啦，佢有現場睇，專登去到要改期比人砍死都似

唔會大肚

等到就瞓著

有delay咩 日本18:30開演喎

團長, 如果佢玩既話

係咪j咗發現出事

Azki而家係DJ時段？

60-48=12

兔咁快完

佢已經話會delay

以為50添

之後有holo花譜嗰個live係幾時？
搵唔返

AZKI上個STREAM? 好似PRIVATE左

唔係
之後要俾錢貴貴地嗰個

Towa，我的towa

RIOT我立即屌你老母

唔係開咗波咩？

點解youtube會有畫面先反而spwn無

miComet!!!!!!!!!!!

MiComet終於出場

無得打call真係好痛苦

開先完屌

4月頭仲有呢個

呢場比左

同彩虹比算少啦

人數都差咁多

呢場我反而未，save 低今晚搞先

Now On Space

竟然唱now on space

RIOT MUSIC啱啱呢首叫咩

呢場好多都中

原來涼菜係最高嗰個

是咪係一次係台上唱

第二日一定買，但仲諗緊第一日

eternal blaze
ching應該好後生

係上定設

21:30 Mio會限

eternal blaze唔係都係公廁歌嚟嘅咩 咁都未聽過

唔係講數量而係未開新ark ser之前十個台九個都apex

女聲變女聲

第2次
之xr煙花大會有唱過1次

聽過但永遠記唔到歌名

3個字

皇上8點再開hollow knight

現場正過錄
痴撚線女人

典解你既回覆不是倒轉的

Spwn d聲卡卡地究竟係咪我問題

少年你真係太年輕啦

涼菜真係好正

第一次聽道明寺ここあ新把聲 感覺好有違和感

秒十後較/P027

真正嘅solo master

已經480

你條Link

公主

騎士失格
竟然令公主死咗

仲以為公主呢d新手中既新手玩apex 同接會仲低過阿祭

船長居然係畫Calli

誠意好充足

銀魂

幅thumbnail

火

Shuffle 組合
藍髮組

依織個大腿好正

Next color planet

正好腳啲

係合唱Next Color Planet

夠鐘睇呀露了

好彩人有兩隻耳

睇呀露唔使用耳

班女一 live即刻正好撚多

Hey dj

呀露

睇全身正好多

耳膜
我嘅耳膜

野既經正唔好啲緊諗咪係你

有冇live link，想做免費仔

對耳仲用得都唔好話係露推

其實讀空氣呢隻game係玩乜嘢

有花把聲幾好聽

akari同小白唱hello morning

KY露

不過免費仔part 已完

咁算

咪計你識唔識讀空氣

阿露係咁出事
之後大叫

only my railgun

最近係咪有人帶風向
多左咁多人反華聖女

抵反嘅野唔洗帶都自然有人反

試過比d crew私底下add我鬧我
搞到我呢排都唔敢上連V

屌返佢轉頭

花譜嗰邊七點有生放送
得一對耳真係聽唔哂

cocoa好撚屈

uninstall

請正名叫新cocoa

回家吧

右杉謙信

rich到

live唱呢首

好撚正

牙露不了
牙船緊要

巴打最後錢已比？

係
好撚正

一齊睇

爛到抵羊千5

露係咪鳩玩

阿船唔係九點先開台咩
依家七點半

真

露

vesperbell

為涼菜無慮即決
我想買CD呀

公主勁到

真
睇會唔會有人放先

ora ora

好女仔玩法
你識條鐵

合唱

無比錯

又三動

一日都爆唔到一個post，現充出撚晒去

潮高個腦我

咁要打科興啦

正撚到射

今日個po靜到

拖先完睇

要射出血

Kasuka

要點名

Rushia雀屎個關話自己係受害者
要俾大家知道佢嘅痛苦

召喚點名師

到撚hgih

點名師都出埋街

Kasukaaaa

現場正過錄咁多
叫我以後點聽佢地啲cover

連V最黑暗嘅一日

有時懷疑公主咁廢係扮出嚟

唔洗懷疑

個個都係live先出真功夫
勁過錄咁多點輸

Lalala

Let唔知乜go唔喺到，知乜料啦

係扮
公主最擅長扮嘢

真係差好多

Rushia單人配信萬八人

好彩有比錢，睇show 錢真係唔慳得

我露返曬黎啦

RingFit耐久

4個一齊黎

我露多人係好
但係我嘅公主

扮少陣咪多

3千1，已經慢慢多左人

Virtual Youtubers討論區 (619)

實質無料

呢兩對嘅合唱真係無得頂

好過天使冇撞人落海

夾撚好

正撚到癲

呀露又玩現充

你老味
唔好咁正得唔得

母老你屌呀正撚好

最後合唱個下

好想現場睇

好彩你下定決心比錢咋

黎合組聲相咪係實其地你

Rushia讀音好奇怪但英文好似ok

公主呀

走啦
成日避開兔先開，係唔係驚輸驚到咁

抵到爛